美國軍人話俾你班黑警聽咩叫克制

人地攞住架偷完野嘅超市手推車係度自拍都冇事
係香港你乜都冇做過都打撚到你仆街

你拎美國軍人同狗比係咪嚴重侮辱軍人

係美國嘅話一早開左。。。(咦

Reddit基本上清一色屌鳩班偷野扮示威嘅人
問佢地點解唔係去燒政府野而係去偷野

我唔知道
我睇唔到
我唔清楚
我冇留意

美國政府知道民憤係要有管道抒發
港共仲係度on99咁 真係唔撚識驚

咁自律就唔會讀書唔成啦

你果啲假新聞黎

港共表示：你可以和平遊行去表達訴求，不過我地唔會聽

香港嗰d狗而家係聽中共order喇喎

呢啲先叫輸民意
香港啲死阻膠: 唔好打爛政府啲嘢呀

軍人又唔係警察

去到美國都仲可以做警犬嘅。美國D警犬嘅表現咪同佢哋一樣囉。發狂飛撲、死咬唔放、喝都喝唔住、......

早一日狗屋燒到冚都好多人撐佢地
呢兩日有啲隔離state嘅都走埋過黎偷野 仲要連黑人小店都偷先俾人屌

但個個都支持佢哋protest 係屌鳩佢地looting

軍人唔同黑警嘅 美國警暴問題的確嚴重

香港行出街已經被人拉

但班us popo唔係幾剋制

睇左之前入poly個外國攝影師既story
佢影啲示威者對住美國警察舉中指講粗口噴煙
啲警察都係唔郁企係到

換轉係香港？行近一步都開槍殺人了

軍人同警察本來就唔同啦
你唔通話解放軍好克制到依家都淨係清過路障咩

其實係同佢哋學歷好有關係

大部份嘅美軍都係大專及大學以上嘅學位 認受性高

大部份差佬都係毅進仔

宜家仲要有武肺 冇mask比人面貼面屌

美國軍人保護國家
大陸解放軍保護政權

香港啲白衫u grad都係痴鳩線

偷野死全家
燒政府野特別係狗屋wfc

之前成日話香港示威輸太多左膠，太多包袱，無底線早就贏咗。
而家美國示威無底線，成個連登即刻變咗佢地口中嘅左膠論壇。
自已葉公好龍，而家仲好意思屌左膠？

美國軍人>>>美國警>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>狗

唔會捉佢定點

假如香港好似佢地咁
你覺得會有咁多本土外國支持？會有制裁？

更加證明個啲人無腦嫁用屎忽諗野

所以被炒被告謀殺

香港？

我哋唔好亂界入好，如果而家黎個和平遊行，應該會有超大加分。

可惜黑警唔會比

連登仔：
裝修 = MK、五毛、反社會人格

毅進計劃教壞細路，應該要改革
香港警察唔應該係而家咁嘅

屌

唔會，所以咪話好多人亂屌左膠囉，誤以為越暴力越好。

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

應該唔係偷嘢係話? 出佢地都係保護私產,因為當地發生搶劫暴亂吖嘛.

你一掂到啲美國警察你就仆街
如果唔係你出口術佢地係冇咩反應

香港 果d 狗黎嫁

負皮錯

剩係唔會聽咁簡單咩

冇講錯喎

郁啲就話要裝修 但係又唔係自己出手
唔係五毛 mk仔係咩?

執勤果陣根本同一隻癲狗冇分別

喺香港嘅話一早開咗槍啦

對準政權係啱既
同埋香港人係唔會去搶野

係咪因為軍人既order係維持安全 而呢D野係警犬做, 所以軍人唔拉呢條友?

不過想知美軍咁樣其實岩唔岩? 應唔應該幫手捉賊?

係美國既話狗屋畀人燒咗啦

呢個係你嘅睇法

淨係有冇搶野已經差好遠
人地宜家成條街無差別looting就真係有問題

全國4千幾萬人失業 宜家先有暴動都算係咁 平時打風都偷開 其實好小兒科

係 總之全部都係鬼

唔係一尾拉曬所有人
就社會穩定和諧
大家都係自己人
下下要趕盡殺絕咩

你表達完訴求 成功向政府施壓
燒咗嘅嘢保險賠
錯嘅係個制度 係唔做嘢嘅政府

大家唔使氣氛搞到咁薑
早啲返屋企休息

無底線=/=偷嘢
可以係搞狗乸狗仔狗女
不過真係有手足咁做成班實衝出嚟割

我個美國網友話其實美國警察對白人都有過分武力，只係如果係對黑人外界反應會好大
不過起碼唔似香港黑警咁做咩都無後果呀

你都係鬼

係 總之全部都係左膠 泛粉 捉鬼撚

藍屍五毛係咪武漢肺炎死左？

情感上咁諗的確係
不過唔知D人或者政府 會唔會咁諗姐
因為無理解錯既話 出動到軍隊既原因係因為D人搶野同打劫?

所以咪又係有底線
又係有道德規範

有所為 有所不為
如果唔係同動物冇分別

嗱 班狗話自己係毅進大專出身㗎

個啲唔係示威者啦，係趁火打劫嘅人

美國軍人真係高質

而家美國人自己都屌呀
你抗警暴殺一百隻狗，打爛五十間狗屋有乜問題，尋日美國佬燒狗屋我贊成架
事實係明尼蘇達超多黑鳩入超市偷電視、搞鳩自己友啲本土小店，仲要老闆保護自己財產都比人拉
咁都唔撚係暴徒
咪撚亂同人扮fd影衰香港勇武啦

要整多啲圖或者gif宣傳返 如果唔係又比人單方面話洗

佢宜家拉都拉唔曬
亂做野反而搞到暴力升溫
加有軍人睇住 搶野d人唔敢咁狼死

好想做美軍

係

Trump
一早講到好清楚要還受害者公義
加速咗FBI調查
但係認為唔可以畀人騎劫個示威
唔可以破壞成個城市
唔可以looting

你可以上網睇下Minneapolis當地啲片
真係成條街燒撚到啲舖頭冧曬

我想講全世界警察好多因為特權階級而腐化
唔洗係哂鋼嘅
因為美國係民主國家, 所以佢地班popo有相應嘅後果, 這就是兩地之間黑警嘅差別

唔關我事既

香港條友應該死咗

唔好搞咁多啦
呢單嘢應該好快完得到

我哋最緊要對非華裔手足好啲
種族共融 一齊守護香港

但果邊d左膠追住佢呢段野黎屌

啲左膠連佢幫我地攬炒都屌
而家好多Bernie bro同中立撚都比班左膠煩到民意逆轉

其實普通人都會因為權力腐化
人性嚟

所以先一定要有check and balance
唔可以依靠領袖本身self restrain

我係三毛國安

加速

不過未到開票個刻 都唔知道結果會點
而家敏感時候
Trump做錯一樣嘢可以搞到成個世界唔同

問題係黑警當自己係軍人

屌你你拎軍人同班狗比？
點撚樣比呀

我唔係話美國示威好。
不過好奇連登做咩轉哂風向啫？
之前燒樓燒人都無問題，有意見就係左膠。
而家咁和平理性

咪就係睇你個行動背後有冇道理 民意支撐

are u sure

其實真係天下黑警一樣黑
到到都有警暴
但人地一有就好大反響
政府即刻屌
即刻割

其實我好驚呢件事令到美國人對香港勇武抗爭反感 已經見到有人攞香港裝修紅店嚟講 人哋話香港人冇偷嘢搶嘢佢哋又唔care 淨係專注係打爛野度

文化來

好多五毛
但唔可以否認短期內一定會影響觀感

真係唔可以只睇新聞，新聞唔會講到前因後果

你可以和平遊行去表達訴求，不過我地唔會聽會打鳩你

藍屍對住真相/事實，隻眼會自動打格仔

on9 popo

藍屍：美國暴徒
如果你係香港 一早開槍啦

軍佬：有保險 關我撚事

軍人不嬲有紀律過黑警好多，邊到都係

最大分別係美國人可以合法管有槍械
美國政府如果唔冷靜處理真係有排煩

藍絲：係美國，人地一早...

喺香港，仲唔一早...

再加多句
你哋咁樣係唔會得逞嘅

咁未證明trump講野無人信
何況佢仲兇人講明唔想見到有人因為騷亂而俾射殺
擺明開梗槍

暫時我未聽到消息
話有警察開槍射殺示威者
但係有一個趁亂打劫嘅人
俾雜貨舖老細射死咗

喺美國開槍嘅 唔一定係警察
Trump只係警告可能嘅後果啫
而最後預言亦都成真

係長期問題黎，啲黑人收入普遍低到仆街，喺佢地角度係Hustle，好似販毒咁

有5隻畜牲負評你

喂藍屍出黎解下話啦
平時又話美國一早開左槍既

PTU見過有啲做到
無聲狗，剩做行動手勢

香港抗爭者係為民主同自由而破壞專制既制度；美國示威者係有民主權利，但仍然破壞社會既秩序

呢個係分別，不過有d人就鍾意混為一談去誤導人

企喺驚賊附近都俾人打爆光

要比較就全面比較 唔好一個post一個比較點

個圖可以改下，加埋美國警察被起訴三級謀殺

個架唔係supermarket手推車 係佢自己嘅wheelchair嚟

美國都大把阻膠

軍隊係防止你有暴力威脅為先，其他次要嘢係咪會交俾警察

屌 又係度做保長躝啦

藍屍：美國乜乜麥麥開槍

偷完野都無事叫克制？
師兄唔好亂比喻

佢的確係偷野，同我地示威同抗議唔一樣

民主社會
人地嘅警察做錯會俾人告到仆街
而民眾亦相信司法會彰顯公義
所以有阻膠亦都好合理

再睇返 香港有邊樣做到

push

好彩既係 依家場運動已經變成中美既博弈
勇武抗爭既需要無之前咁大 所以ok既

「要評斷一個人是否具備第一流的智慧，就是看其有沒有能力在心智中，同時秉有兩種互相對立的概念，而仍能保持正常運作。」

勇武與和理非之間，需要既係智慧同理性，永遠唔會有一邊岩哂錯哂

著名五毛

你七毛 好未？

美國示威者開咗槍 (?

我指圖入面個條

明尼蘇達州暴動，等睇美國讉責民眾勾結外部勢力，危害國家安全，美國好快有國安法。

get錯sorry

無，我講得差

無錯 人地燒政府野個時全美都撐 係有班黑人老鼠同各路黑幫借機打劫做大茶飯 唔好當美國人飯架

我地講嘅冇底線唔係偷野搶野
講緊虐畜

留意返
毛匪對國軍
軍紀都係贏一大截
國軍軍紀差到不能解釋
老講係抵輸
都未計去到台灣做軍政府

請勿老屈

如果係對準政權使用武力根本唔會輸民意，
民意只會喺傷及無辜既情況先會輸。

全亞洲最優秀既恐怖分子=黑警

班防暴好克制
完全冇打頭
制服人唔會加棍或者屈手
更加冇出手槍

要調番轉講

係香港嘅話一早開左槍

建議你上twitter碌下先

美國至少殺左人會被人告 做錯要負責

香港: 黑警強姦販毒殺人亂開槍當war game射人 做咩都無事

屌你老母香港政府 藍絲 中立撚 黑警